【傳有警員今晚新蒲崗辦婚宴 場地門口已圍木板】

網上流傳，有警員今晚將於新蒲崗一間會所式婚宴場地擺酒。該場地門口昨日已圍起木板戒備。

此外，該婚宴場地的大廈管理處，今日中午向租戶發出通告，指由於該區今日晚上或出現示威活動，故下午5時半起大廈正門會關閉。

#新蒲崗 #警員擺酒 #MetroDailyNews #MetroNews都市日報 #都市日報

————————我是分隔線————————

- 聽講暴動claim唔到保險
- The One做生意唔好搞破壞
- 大好日子唔好騷騷人
- 次次都搞以後邊有人敢接警察生意

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Cls popo
搞到好似入棺材咁

屌搞撚到扶靈咁

去CLUB ONE擺即係搵鳩同事笨柒啦

棺材咁撚樣, 親家見到會唔會當場激到爆血管

BIG DAY 拍片既花絮實好7, 陰公囉

驚就唔好擺酒

驚就唔好結婚

過街老鼠係要咁擺酒架喇

圍木板會否有點柒...

冇水馬

驚咪唔好結婚行得正企得正 怕D咩?

封商場囉

多朵花就有

自閉式婚禮

有木板可以貼野！

天氣乾燥 木類好易自燃

922和你shop和你suck
924 各區放映
928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日

婚禮連儂牆

棺材房

做乜搞到太子站咁

提醒大家 萬事小心 佢地可能部署重兵埋伏

如果去的話 係OpenRice附近book定餐廳

但book唔好用自己名

如果上到法庭肯定告唔到

唔見得光丫嘛

夾板最好燒

特權

CLUB ONE 真係好快摺

有木板唔係仲好咩

個club one幫手FC左

係咪棺材板黎架??

笑死驚就唔好結。 老婆日日3p

擺白花溪錢

做咩啫，唔鍾意廣大市民同你地一齊慶祝呀

木板容易引起火警

此地無銀三百兩

幫佢噴定黑警死全家迎賓

太子站？

有冇人掉屎，有冇人掉屎

搵marker寫野

可能佢收到天文台一手消息
一陣10號波呀.

又會咁大塊畫板比小畫家發揮都有嘅

你哋唔好咁衰搞人哋塊板……

簡單d做放映會都好

有無秘道入場先?

連儂牆？

仲有隔離post見到有咩粉 乾咗之後好難搣 千祈唔好用

寫一啲祝福嘅句子

又係club one

搞撚到大酒店咁

係棺材板入面結婚
夠哂獨特

Club One識嘢，棟起木柀俾大家簽名留低祝福語

一定去搞大佢

給你地一個一世難忘的婚宴

比人噴漆？

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

貼符

要了

驚就唔好擺酒啦

放映會真係正
又唔會噴花你

大家有空要去恭賀一對新人年年有今日啦。

個場set到咁有氣氛

黑警死全家

棺材入口？

新浦崗人表示有晚有野挽

乜咁唔好老黎，佢地入場果時講屬牛屬馬寧歪面，迴避，蓋棺！

係兩塊板度寫佢地個名同埋年齡白底黑字最有祝福意思

係門口播亡靈之音

圍水馬呀嘛

貼輓聯裝飾下

哈哈哈哈以後圍親木板既都係......（好易認)

結婚結到咁

婚禮整埋簽名板俾大家瘋狂簽名

Push.

一切去賀下佢囉

圍木板已經夠晒難忘

要後門入通常都係娶妾侍先咁做
佢當人地個女係咩？親家居然冇反面？

屌做popo交咁撚多稅都擺club one真係仆街
想賺錢都唔係咁架大佬

封埋個門佢

木板咪睇唔到出面d人做乜囉

做乜攪到成個太子C1出口咁.

原來club one附近咁多餐廳

大家去食之前記得係operice book位

廢事一陣比狗屈暴動

結婚結到咁柒真係第一次見做咩近排咁撚
多popo結婚？

Push

笑左

戒嚴啦咁驚

驚咪唔好出街囉

年年有今日

RIP

夠晒難忘

係香港18區龍頭 大仙附近，今晚一定好精彩

點解會圍木板咁肉酸

親戚：個場裝修緊？

木板大撚晒咩 照去

大家千祈唔好去

笑死，驚到咁樣

新婚就圍四塊半，真係唔吉利，駛唔駛膽仰遺容，俾埋帛金，封埋吉儀

節哀順變，親人迴避，之後親友食多餐解穢酒就百無禁忌

恐怖份子係酒店開會，係追踪恐怖份子同黨各巢穴嘅時機。

要再安全 D 加條鏈同鎖

親家講多兩句, 隨時俾呀蛇搭返新屋嶺
怨就怨自己唔識教女, 嫁俾畜牲

成隻龜咁

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

木板做簽名板幾有創意

幫呀蛇延長封鎖線到mikiki

呢個正

祝犬隻今晚玩得開心 順順利利呀

你估唔識係入面搞番出黎咩，柒碌

諗諗下幫商場維持保安
圍水馬圍到迷宮咁都好玩

釘蓋

綠：行人巷仔入口
紅：寫字樓正門
藍：車場出入口
紫：clubone正門

寫字樓大堂有門入clubone
好易圍

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

mikiki 格黎個間？

#新蒲崗 1635 新蒲崗景泰苑對出一衝鋒2豬籠，車上載滿警員
驚到呢

今時今日仲要嫁狗俾狗屌抵撚死啦呢啲臭雞

即係要用魔法

推推佢

怕成咁

連濃牆？

黃大仙手足準備喇喂

新郎係入面un
警犬係出面震

真係無見過國際城市當差折墮到結婚都比人尋仇

我愛Suger

擺酒同扶靈都係差唔多姐，大家都係親朋戚友喺曬度，只係分別一個定兩個人嘅事

都知自已仇口多

你話木會着……

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

差佬憑咩要查id先放人入
佢做club one食Q?

衰撚過d殺人犯
講真 你葉繼歡結婚都唔會有人搞9佢啦

驚到咁

以後popo訂枱2倍費用

喺塊板前面影返輯相先啦 下年未必有

投影黑警死全家

撐警市民：我想跟呀蛇說句「加油」呀！
點解圍木板喎係咪唔接受市民嘅祝福

內有惡犬

呀popo做野使唔使你教？
咁易俾你估撚到 有權梗係用到盡

過街老鼠

笑撚死 柒頭 咁撚驚 咪撚結啦 屌你老母

三祝街同景福街交界有好多popo

［整理］毛ee：831嘅非官方現場記錄

我係個新娘擺酒門口要圍板講出黎都比人笑, 點樣係 d 親戚面前做人。
d 三姑六婆係咁講 : 哎呀佢個老公差佬黎架 !!! X%$%^&*(*&^%$^&*&^
我個下都要諗嫁唔嫁。

一個普通警員結婚可以動用咁多警力?

ot錢邊個俾?

自僱人士交開幾錢稅?

今晚就睇下你有幾多警力。

18區馬會齊屌何妖。
普通警員結婚護駕。
林奠同區議員見面。

諗起都覺得精采。

本身無人知
依家通街都知

Up

寫完祝賀說話
就要記得燒俾佢啦

各位手足可以返屋企休息 唔洗係果頭行街
入棺材結婚已經勝過所有野

燒多點人情呀

幾點？

P圖都p好啲 邊邊起哂格

全香港人幫佢慶祝

唔得閒執溪錢，請自行幻想

不如新屋領擺啦下次

擺兩米水馬呀嘛

之前記者已證實有黑警扮示威者煽動衝突，
會唔會又有香港警察扮勇武係大酒店掟汽油彈，附近俾香港警察搞到太危險了。

木板係for比人寫吊唁？

組團去門外燒衣紙

畢生難忘既婚禮

今次有無新娘閃卡流出

過街老鼠結婚

驚就唔好結

唔怪得咁多狗啦，屌你老味阻住收工

正 唔講以為裝修緊

驚咪唔好結囉

唔爭在圍埋水馬啦最好擺多幾部警車，入場就要查身份證

貼反張支持香港警察 嚴正執法

恭喜呀sir大喜之日
以告天下

結婚結到咁撚樣真係柒出國際

俾位置大家做連儂牆?

結婚結到咁撚柒
過街老鼠

老鼠應該落坑渠擺酒

擺酒擺到咁柒真係預視到佢地婚後生活
呢樣野一定講一世
親戚朋友都會講 年年講
好撚正

紅事變白事

嘩.有連膿牆呀

再順便買埋菊花祭死左既義士